有無人翻睇鋼鍊會跳頭幾集？

我次次都會

大哥哥....

why

屌

ic....
屌樓上仲拎黎講笑

唔聽聲都仲頂得住，聽埋就真係

哇 屌你老母

已經block哂

仆街笑到瀨左

我屌

咪on9啦

除左頭兩次 之後都一定飛教會個幾集

以為得我係咁

屌你老母

屌你老母 生人唔生膽 男人老狗 動畫都驚 都唔撚知有乜閪咁恐怖 細個咩都唔識就話比佢嚇親姐 屌你上得連登個個小學雞？

大可可可可...

細個tvb播03版 比人體煉成果part嚇到 之後仲有大哥哥 而家睇襯都會跳

剩係會飛大哥哥嗰集

第四集大哥哥實飛 第二集開門第一次睇都有嚇親